黃g峰請入

無你既事，可以出返去

屌你老母

垃圾波台狗

請

笑4